本週，濟慈的最新報告顯示，對這家酒店的評估可以追溯到大流行席捲酒店業之前。這家酒店被收購後將被改造為無家可歸者的長期住房。 VOSD播客:外面的餐館和回憶很奇怪|Nate John | 2021年7月16日|聖地亞哥之聲 
 其中一名專業人士表示，他認為將評估日期追溯的決定“非常、非常不尋常”。 房屋委員會重視使命谷酒店，就像大流行從未發生過|安德魯濟慈| 2021年7月8日|聖地亞哥之聲 
 酒店的價值很快就會暴跌，至少有一位專家對《聖地亞哥之聲》(Voice of San Diego)表示，回溯估價日期極不尋常。 房屋委員會重視使命谷酒店，就像大流行從未發生過|安德魯濟慈| 2021年7月8日|聖地亞哥之聲 
 田徑誠信單位指控她在發佈禁令時“在成績管理過程中篡改”，該禁令可以追溯到去年8月，一直持續到2024年8月。 衛冕金牌跨欄運動員在五年禁賽後可能會缺席接下來的兩屆奧運會Glynn A. Hill 
 如果他能上，他的時間就可以追溯到2013年開始透析的時候，他將接近名單的頂端。 多年來，賈馬庫斯·克魯斯試圖獲得一個新的腎臟，但公司醫療保健的阻礙|